# TP 05 - Langage C++ (3) - Utilisation de la STL

- Conteneur set: nombre de mots uniques dans Sherlock Holmes
- Conteneur map: occurence des mots dans Sherlock Holmes
- Comparaison Java, STL C++ et liste chaînée au moyen de "time".